財長耶倫：美國多方面需與中國合作

蘋果全文

美國財長耶倫表示，美國目前會保留特朗普政府對中國貨品徵收的關稅，但會進行全面檢討，此後再決定未來路向。耶倫稱美國希望確保中國在貿易、技術轉移等問題上恪守國際規範，但也指中美需要在氣候變化、抗疫等多方面合作。

耶倫周四接受財經頻道CNBC訪問時強調，美國期望北京遵守貿易承諾，華府正審視對華政策，又稱在研究不公平貿易行為時有「一系列問題」，美方亦關注中國有關強制技術轉移及補貼高科技企業的行為，期望可促使中國遵守國際規範。被問到此前的關稅是否有效時，耶倫稍為遲疑後回答說：「我們將看看。」

舖路奶共

兩黨共識

有冇收支那錢去演講

死耶撚

都唔明點解而家班白皮豬會咁驚中國
未打就先跪係咩玩法

日日坐頭等住豪宅既人9叫氣候變化

呢班友個個等中國俾延後利益

左膠流曬口水

有個耶字都已經有伏

最緊要係發大財賺人民幣

條臭閪收開演講費

椰子是無辜的

訓左無睇 班撐登KOL 兩黨共識撚道左歉未

人地係資本主義,社會主義既話一早反左面啦

耶撚

所以藍屍打哂飛機話超越美國唔係冇原因

佢講抗疫同氣候變化呢D無謂野合作啫

美國需要成為中國殖民地才有發展空間

中囯美囯行政區官員

因為打仗搵唔番咁多錢囉,講到尾都係錢作怪

左匪必須全部處決